Q: What is the return policy?
A: You can return items within 30 days of purchase for a full refund. The item must be in its original condition and packaging.

Q: Do you offer international shipping?
A: Yes, we ship to over 50 countries worldwide. International shipping fees apply and may vary based on location.

Q: How do I contact customer support?
A: You can reach customer support by email at support@example.com or by calling 1-800-123-4567 during business hours.

Q: Can I track my order?
A: Yes, once your order has shipped, you will receive a tracking number via email. You can use this to track your order status on the carrier's website.

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept major credit cards (Visa, MasterCard, American Express), PayPal, and Apple Pay.

Q: How do I cancel my order?
A: You can cancel your order within 1 hour of placing it by contacting customer support. After that, the order may have already been processed for shipping.

Q: Is there a warranty on your products?
A: Yes, all products come with a 1-year warranty that covers manufacturing defects. The warranty does not cover damages from misuse or accidents.

Q: Do you offer gift cards?
A: Yes, we offer gift cards in various denominations. You can purchase them on our website or at select retail locations.

Q: Can I change my shipping address after placing an order?
A: We can only update your shipping address if the order hasn't been shipped yet. Please contact customer support as soon as possible to request a change.

Q: How do I return an item?
A: To return an item, please visit our returns page, where you can print a return label. Return shipping is free for eligible items.